去過美國做intern, 你問我答

如題

讀咩科 ？
美國做咩 intern

咩科唔公開
做YMCA

咩洲
人工點

New York city
冇人工

我都住過幾年
Brooklyn
你住邊

Queens

鐘唔鐘意NY

YMCA係咩

咁而家返咗香港？
覺得有咩得著？

鐘意呀
放假就去Manhattan 果邊玩

有工作(intern) 經驗

唔好淨係做嘢 好好玩下

不過的地鐵真係濕9左的
又舊又臭

食左幾多條鬼妹仔？

有呀
去Manhattan 之餘仲去過Washington 果度玩

D地鐵真係成日delay

絲打

咁洋腸呢？

覺唔覺ny pizza 係好正

其實接觸得最多既人都係其他參加同一個program 既學生(亞洲人)，冇洋腸你食

Manhattan 果D就食過

使唔使比錢

要架 都比左大約十萬

貼錢返工

係呀 咪當儲經驗

咁點解唔揀啲有糧出既intern

說來話長
查實我係參加左一個internship program， 有得比我地揀做邊個同佢地合作既firm
我將YMCA排好似第二定第三志願，然後就被安排左去果度做

Hey kid

Hey baby

CLS

真係理解唔到點解要比十萬去貼錢打工

可能佢有錢

去儲intern經驗姐
同埋d錢係比agent
咁貴以後都唔會去架喇

嘩 唔敢當

基督教青年會

真係唔好再去，唔好比啲19 agent賺easy money

無聊 咁我去過美國啲大學嘅廁所都可以開個你問我答啦？

咁你覺得無聊仲入黎睇仲要覆埋咪仲無聊？

講得真係輕鬆 一睇就知D錢老豆老母比

十萬有啲貴
去exchange嘅話都幾好

係好撚貴

報名果時都唔知咁貴

住過greenpoint

好唔好住？

水魚出現了

water fish 係我

十幾年前啦
唔錯
波蘭人區
而家好似變左型人區

你點樣apply 到US intern ?
學校 ？？？
定自己apply ?

個program 同學校合作

飛機票 ，食，住宿 都是自己？
無任何資助 ？

係 都係自己
除咗住宿係報名費包埋

有無人工 ？？？？

上面有講

死傻閪 未搵錢就識洗錢

唔通你呢世人未洗過任何錢之前已經識搵錢？

屌10萬拎去exchange好過啦,intern大把地方有得做

你父母就真係慘囉 生件咁既大花筒出黎

佢地都好支持我去wor 呢層你唔洗擔心

你做intern 做左幾耐 ？

七個禮拜

去美國exchange 1個sem都係10萬多d咋

我學校好似冇得去美國exchange

歐洲咪得,仲要平d

歐洲都想去下

去做Intern 睇唔睇GPA 多 ？

應該唔睇，不過報名時要講自己GPA有幾多

d 人係咪好chill

有d都幾
好多同事都好 nice，感覺香港絕對唔會遇到咁nice既同事
臨走過一兩個禮拜佢地叫我教佢地廣東話，笑死

就係你D仆街做爛市

自己報summer school啦

咁即係學左d咩實際野可以分享？

係咪Cross Cultural Internship Program

因為我做front desk，所以可以學到點應對d人咁囉